屌你班人肉饅頭係未靠害呀

你著啲衫咁明顯實俾班犬mark低啦
係要著黑/白純色tee呀聽日出街shopping

撤回

唔撒回唔擺手